薯片= 獌 胡官= 愛華頓 林鄭=阿仙奴

林鄭高開低走，正

熱=香港人
未來先有票

新特蘭就有份

等唔到咪下一年囉，反正有未來

2047就有票

熱刺=孽瘤
J 未來

真特=麒麟